天涼就別穿短衣

別再那麼淘氣

為你唱一首歌

沒有什麼風格

想你著多件衫 唔好冷親

咁我穿短褲

知道🙆‍♀️

淘氣鬼

哈哈大家咁話

腿短只能穿短啊

ja ga